%@Titre: Polynésie (Sept.) -- 2000
\begin{myenumerate}
\item On donne l'expression : $A=\left(5-\sqrt2\right)\left(5+\sqrt2\right)$.

Montrer, par le calcul, que $A=23$.
\item On donne le produit suivant : $B=\sqrt{21} \times \sqrt{42}$.

\'Ecrire $B$ sous la forme $a\sqrt2$, où $a$ est un entier.
\item\'Ecrire sous la forme d'une fraction simplifiée : $C=\dfrac{\sqrt{20}}{\sqrt{45}}$.
\end{myenumerate}